林鄭：所有人應該同暴力割席 盧委聰：我們與暴力對立

何妖：可以原諒暴力行為